女人鍾意男人著西裝；男人鍾意女人著咩？

一定有人答唔著
除此之外呢？

bikini？

黑絲
絲襪
制服

裸體圍裙

Ol

露西裝

唔著

透視裝

英倫風。

OL領先

迫條女著

凸顯到女人曲線
腰胸臀

唔着

背心

校服

真空著校服

旗袍

真係好撚正
依個同晚裝係最正了

連身裙

我簡單啲
唔使佢哋着

腰同腳 港女都算有既
胸就難講啲

旗袍
港女既 將就下

摟屌裙

睇下咩場合

白色緊身衫加𠝹波袋

透視裝唔common
講啲平時街見到會好想J既好啲

如果為吸引異性既話
女人花錢買貴衫好無謂
根本我地就唔會注重女人衣著

有波有樣,著乜都會狗衝
無既,幾識襯衫都無人問津

但係男人就算樣衰都好
有衣著品味就可以喺女人心目中加分

但我po左旗袍添

如果一個有身材既女人著鬆身衫文青裝
我成日覺得好可惜

男人著西裝我都會血脈沸騰
所以想知道女人著乜會令男人有咁既效果

英倫風

求其搵
界波袋+緊身衫

少布就正

邊忽英
日黎

話唔着/少布嘅一定係小學雞

A字裙如何

著咩都冇你份

我唔覺得係囉

我男朋友著西裝
我有份

動物衫

啲女人話大部分女人打扮唔係為咗俾仔睇，而其他女人睇

我鐘意T恤+老牛+波鞋
是咪好怪雞,覺得愈少布愈無特色

短牛？